介入拜登電郵門 FBI約晤爆料人 促交出複製手機內容

節錄

介入拜登電郵門 FBI約晤爆料人
促交出複製手機內容

【美國大選】美國民主黨總統候選人拜登兒子亨特的「電郵門」風暴、揭出拜登涉有份參與跟中國合作的家族生意後，聯邦調查局（FBI）已着手研究來龍去脈，包括約晤亨特生意拍檔兼相關電郵收件人之一博布林斯基（Tony Bobulinski），以及要求他交出複製的手機內容。

相關新聞：三方電話峯會 以總理拒踩拜登

聯邦參議院國土安全委員會前日證實FBI介入調查，該會的共和黨籍主席、。。。。。。。。。

約翰遜表示，博布林斯基原定前日上午作供，但已因此押後。。。。。。。。。。。

相關新聞：特朗普撮合蘇丹、以色列修好

■拜登前日在特拉華州威爾明頓出席活動，講話後俯身撿起掉落的口罩。

博布林斯基主動提會面

FBI 一貫對於是否有展開調查不予置評。有政府消息人士向霍士新聞披露，是博布林斯基或其律師主動向FBI提出會面。

博布林斯基上周四發聲明，確認傳媒之前曝光拜登家族與中國企業合作的電郵「真確」，因他是該封2017年5月電郵的收件人之一。。。。。。。。。。。

博布林斯基表示是亨特找他合夥，當「Sinohawk Holding」公司行政總裁，跟中國華信能源。。。。。。。。。。

博布林斯基又稱中國人將這個合作視為「政治或影響力投資」，。。。。。。。。。

■博布林斯基指亨特自言有就生意諮詢拜登。

「不過問子生意」說法不確

博布林斯基公開手機截圖，顯示他在2017年5月接到吉利亞爾的短訊，提醒他「除了當面討論，否則別提到祖（拜登）有份」，直言拜登家族的人對保守這秘密很着緊，「疑心很大」。博布林斯基並直指拜登稱「從未過問兒子生意」說法不確，指亨特經常說徵求父親意見。

但吉利亞爾接受《華爾街日報》訪問，對拜登有份參與生意的說法矢口否認，。。。。。。。。。

拜登陣營一直否認拜登有參與家族生意，。。。。。。。

美國霍士新聞網